有冇人同我講下野

再落去真係頂唔順

請講

生無可戀，冇人冇物

親人？朋友？

咩事？

屋企人冇晒感情，依家自己住
朋友拍拖就唔會理自己

覺得自己一無是處

其實都唔算太大件事既
朋友既話不嬲有異性冇人性
或者你試下做d野改變下同屋企人既關係

同我差唔多姐

same 身邊啲朋友 明明傾得好開心
一拍拖即刻冇野傾 出嚟見個面都要㩒手機對另一個傾計
心諗同我出嚟做乜鳩

利申冇女

性格悲觀

Bb

下野
出番去先

得閒打下飛機就無事啦

你幾多歲